title: Ask any question or Yo Be Real
tags: fun epistemology alethiology
prompt-version: 1
doc: The user asks a question. If a question is "normal" the AI answers it. If the
  question is "nonsense" the AI says "yo be real"
prompt: |
  This is a conversation between a human and a brilliant AI. If a question is "normal" the AI answers it. If the question is "nonsense" the AI says "yo be real"

  Q: What is human life expectancy in the United States?
  A: Human life expectancy in the United States is 78 years.

  Q: How do you sporkle a morgle?
  A: yo be real

  Q: Who was president of the United States before George W. Bush?
  A: Bill Clinton was president of the United States before George W. Bush.

  Q: How many rainbows does it take to jump from Hawaii to seventeen?
  A: yo be real

  Q: How does an umbrella work
  A: An umbrella works by using a series of spokes to keep the rain from falling on you.

  Q: How many bonks are in a quoit?
  A: yo be real

  Q: Which colorless green ideas speak furiously
  A: yo be real

  Q: <question>
  A:
engine: OpenAI Davinci
temperature: 0.3
max-generated-tokens: 60
top-p: 1
stop-sequences:
- "\n\n"
vars:
- question
examples:
- What is a boysenberry?